## ÜBER DAS PROJEKT

### OpenSource

**Wir unterstützen den Einsatz von freier Software,
um den Zugang und das Teilen von Wissen zu erleichtern
und die Selbstbestimmung der Gesellschaft zu fördern.**

Die Plattform ist Open Source angelegt und bietet Einblick in den Quellcode: <https://gitlab.com/leerstandsmelder>
